# CT_IDE_AAAA_GN

Table individus de la cartographie des pathologies pour l'année AAAA et l'algorithme N

Champ : Regime general

- Clé primaire : `ben_nir_psa, ben_rng_gem`

## Modèle de données

|Nom|Type|Description|Exemple|Propriétés|
|-|-|-|-|-|
|id_carto|chaîne de caractères|Identifiant bénéficiaire cartographie||Valeur unique|
|ben_nir_psa|chaîne de caractères|Identifiant anonyme du patient dans le SNIIRAM|||
|ben_rng_gem|nombre réel|rang de naissance du bénéficiaire|||
|version|chaîne de caractères|Version de la cartographie|||
